\section{Homework}
\subsection{Exercise - 5.2 Hoff}

\lstinputlisting[language=Python]{./code/5-2.py}
\begin{figure*}[h]
\begin{subfigure}{0.5\linewidth}
\includegraphics[width=\linewidth]{./figures/5-2_prob_diff}
\end{subfigure}
~
\begin{subfigure}{0.5\linewidth}
\includegraphics[width=\linewidth]{./figures/5-2_prob_diff_log_scale}
\end{subfigure}
\end{figure*}

\subsection{Exercise - Committed by FCS}
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] Text of the exercise\\
Realizza un importance sampling per stimare il valore atteso della mistura di due beta (0.3 x beta (5, 2) + 0.7 x beta (2, 8)). Valuta, utilizzando il campione ottenuto, la probabilità di questa mistura nell’intervallo [0.45 - 0.55].

\item[$\bullet$] Solution written in Python language\\
\lstinputlisting[language=Python]{./code/es_importance_sampling.py}
\includegraphics[width=\linewidth,height=3in]{./figures/es_importance_sampling.png}
\end{itemize}
